（翁靜晶介紹？）吳綺莉白逗佛教組織36萬糧。

翁靜晶提到，當時吳綺莉舉目無助，翁即為她聯絡社會機構，第一個幫手的是劉家良慈善基金，之後有一個佛教組織搵佢畫畫冊，每月3萬人工。可惜吳綺莉受家庭問題所困，畫冊做咗12個月，她一幅作品都交不出，而佛教組織仍照支薪。

白逗人工36萬。

翁靜晶介紹埋d咁既人，點對得住捐錢畀佛教組織既善長？

色即是空

如果係俾翁靜晶踢爆呢.....

翁靜晶踢爆自己啦

而家佢咪鬼拍後尾枕。

自爆lor

佛都有火

引火自焚

初時我都以為佢好正義，揭露社會不公

而家？

真系dklm

個陣佢大肚單野一揚出黎, 成龍唔係俾左幾千萬佢嘅咩?
點解可以搞到今時今日咁

衲 dee 都未出聲，你地有乜資格出聲

系你老母

十幾萬

白逗人工
開頭仲想搵慈善基金幫自己
大把人仲需要幫啦
憑咩要幫你比錢讀國際學校
正臭西

成龍5毛,全面進場

我當初覺得成蟲係賤男
中出即飛走數

依家覺得吳係大種乞兒
煩膠 耐唔耐死出黎乞米

肯磅水 佢個女應該唔會出到世

唔係當年駛撚上 TVB 爆大鑊咩

成龍應該真係冇俾過錢....你睇下佢對盧惠光同埋成家班兄弟係點都大約估到

拎足人地成年人工都唔做野
而家仲要扮晒慘情博同情

仲要係人地信佛既捐款黎。

本黎應該拎去做慈善幫有需要既人。

點知就大拿拿月月三皮畀左呢個女人

幾咁怨枉

佛教組織亂9咁洗錢

圍威喂奶

on9仔人講咩就信咩, 佢畫唔出關翁靜晶事? 如果係真係呃錢就唔會自爆啦

佢都係俾吳綺莉條白痴婆連累, 而家又幫吳綺莉出頭又得罪埋成蟲啦

吳綺莉就真係on9到震, 教個女食煙飲酒, 用皮鞭打個女

認用皮鞭打卓林 吳綺莉教女食煙飲威士忌

成蟲成家都冇個好人

咁乜都無做過，就收「佛教組織」36萬。

作為介紹人，內唔內疚？慚唔慚愧？

個組織都係畀面你「翁靜晶」先肯畀3萬一個月呢個暗星。

你試下你走去同佢講話你無飯開，人地會唔會出咁既價養你？

翁靜晶對唔對得住一眾善長呀？

你點知人地無內疚, 唔慚愧, 要篤爆自己你估唔駛勇氣?

乜都無做過，就收「佛教組織」36萬係吳綺莉呀咪擾亂視線,

個組織都係畀面你「翁靜晶」先肯畀3萬一個月呢個暗星, 呢個係你自己估姐

對唔對得住一眾善長, 人地成日做善事, 成日落籣桂坊捉假和尚又駛唔駛同你講呀?

自己留意下人地個FB同佛門警訊先吠啦, 人地為左佛教得罪左幾多大陸狗, 一個暗星會唔會為出位得罪咁多人呀, 用下個死人腦先講野啦

人地翁靜晶好心介紹俾人地, 係吳綺莉條仆街簽撚左約唔撚畫畫

第一個幫手的是劉家良慈善基金，之後有一個佛教組織搵佢畫畫冊，每月3萬人工。

劉家良邊位呀？咪又係翁靜晶d 「友好」黎。

翁靜晶淨係搵到身邊d「友好」科水幫呢個女人既je。

呢d唔係支那人慣常用既guanxi、裙帶關系、益自己友……？

最後吳綺莉賣左層樓還返俾佛教個慈善基金, 不過肯定唔會係吳綺莉條on9
自己想還

呢d咪叫做「鬼拍後尾枕」lor

屌你真係9唔搭8, 人地都話吳綺莉最後賣左層樓還返俾佛教慈善組織

算吧啦你, 有病睇睇醫生先, 唔好諗埋一邊

哈, 你真係極危險

唔好再自己諗D野出黎就當係事實啦, 好心有病就食藥先

第一，

做100單好事就可能容許佢做1單壞事？
而家行善係「買quota」呀？

第二，

呢d咪典型「中國人」，一邊打外人，一邊「關照」自己人lor。

你咁講，更突顯呢個人幾偽善。

幫自己個frd唔用自己錢，用人地錢！

你話係就係啦, 精神科稱你呢種病叫被害妄想症

sorry wor

個報導無講過佢有還錢喎。

睇完再應承我食藥, ok?

笑撚死。

唔夠人講就「扣人帽子」話人精神病。

仲衰撚過支那共產黨

靜晶陪吳綺莉舉行記招，表示希望今次是最後一次交代事件，亦希望傳媒勿作失實報道，當中特別提到昨日有周刊大字標題稱成龍兒子房祖名因為同情吳綺莉母女，故贈價值千五萬之物業，翁靜晶義正辭嚴謂:「當時(2015年)我哋透過中間人，問下卓林父親可唔可以提供經濟上協助，得到嘅答案係話，任何一毫子，你都唔好諗住可以攞到，即係唔會幫你。」

翁靜晶續謂，由於當時吳綺莉遭電台解僱，生活費及女兒學費樣樣需財 ，已到山窮水盡，於是翁代好友向慈善機構求助，又去學校求校方通融可以減免學費或遲少少交，幸當時劉家良慈善基金第一個幫忙：「嗰個慈善基金成立原意都係幫番啲龍虎武師，如果佢哋喺工作上跌斷手跌斷腳或者做唔到嘢，咁就喺嗰度撥款。但係對於一啲冇腰骨嘅人，佢自己唔能夠負擔自己嘅仔女呢，呢個其實就超過咗我哋基金照顧嘅範圍。」幸好此時有佛教團體相助，提出每月三萬人工畫畫，合作期為十二個月，但當中十一個月吳綺莉都冇畫交，人工照出。到第十二個月，吳母病逝。吳綺莉先問翁靜晶借60萬，解凍了母親的遺產，再出售與母親聯名、位於上海之物業，並將該十一個月人工歸還予該佛教機構。

即係先拎左jetso，度住水先……

第時有錢咪還lor，

無錢？咪唔還lor。

係係係, 唔夠你講啊
翁靜晶私人借60萬俾吳綺莉, 一定係佢吹水, 冇可能, 佢咁偽善

背背龍

真係皇恩浩蕩呀！

先叫「友好慈善組織」科水幫自己個frd先！

個frd遲下發撚左，就還錢

個frd繼續霉落去既，就算啦，唔好逼佢啦，佢都好慘啦………

哈哈哈。

哈哈哈, 唔係想話你有精神病, 但你事實真係有,
將自己幻想既所有野套落去事實到, 不斷同自己講自己幻想出黎既野先係真
成篇新聞都出晒黎, 事主都解釋晒都要死唔認錯, ok you win~

梗係私人借啦。。。

佢前後碌左兩次人情卡，叫左兩個慈善組織科左水。

佢仲搵到第三間街外錢幫佢個frd？

不過佢精呀。

佢自己借錢果次，要個frd寫欠單架

思覺失調又唔食藥, 真係好易導致精神分裂, 為什麼要放棄治療?

你除左識話我痴線仲識d咩？

你點寫都遮唔到翁靜晶用慈善組織既錢去幫自己個frd呢個事實

吳綺莉咁岩死左老母先有錢還。

如果唔係？

善長既捐獻就一去無回頭lu

巴打柒左就深潛啦 一直係到兜真係好難睇架

冇, 我只會講事實, 你係精神病我就直話直說姐, 對唔撚住囉講左個真相出黎

btw真係好快D食藥, 唔好害人, ok?

唔覺。

根本翁靜晶用慈善組織既錢去幫自己個frd好撚有問題。

同埋佢自己借錢就叫人寫欠單。

用人地既錢「幫」就唔使

呢d好明顯就係「中國人」用裙帶關系去拎jetso既例子黎。

吳綺莉要過中產生活，要供個女讀國際學校，

翁靜晶就搵慈善組織去幫佢過呢d生活。

原來有還嘅
成龍一毫子都唔俾呢下真係講唔通
好大罪孽

咁岩佢死老母有遺產先有錢還

如果唔係就有拖無欠架啦

識著呢d frd 真係…

呢d frd唔話得啦。

你想過中產生活，佢幫你達成願望。

又幫你搵份三萬蚊但可以乜都唔做既工。

呢d frd邊度搵。

香港地公廁臭雞多的是
但硬係要標籤自己係俾成龍屌完即棄嘅臭閪，係到搏同情呃飯食，做女人做到咁不如去死

我對自己畫畫幾有信心 翁施主見post後可以考慮下我

x2

三萬蚊一個月，一幅都畫唔出都無問題。

絕世荀工黎。

翁靜晶介紹埋我地做啦

咁佢個人生就係要lur成龍科水呀嘛。

以前未見過呢類留言
呢個post特別多

都唔知有乜好嘈

無論佢有冇還都好，翁記係用過關係幫個撚樣

唔屌得呀？

btw我支持成龍一蚊都咪撚俾佢

佢同梅媽邊個辣殺d

你唔好咁講呀。

翁靜晶d fan屎覺得咁樣利用「裙帶關系」用「慈善組織」d錢去幫佢個frd過中產生活係絕對無問題架。